比卡超：將向南韓發出紅色旅遊警示，明早六時起拒絕由南韓來港的非香港居民

南韓你又識封幾時全面封關啊屌你

想問湖北係咩色旅遊警示